viutv講到咁勁，原來收視得4點

1, 1, 2
4點小

練燈仔打飛機之日常

成班騎呢怪 以為自己好紅

收視點數重要咩
你望下viu個收入增幅多咗幾多先啦

收視係點計?

全港抽樣調查幾百部電視
可靠性低過特首選舉

五毛智商冇下限

tbb講到咁勁 原來又係炒冷飯

其實好多人唔會用電視睇
我都係用iPad

勁

咁又點，你想表達啲咩？